我淨係見到摵時潘d留言都扯扯地

個波大到

想做佢學生

🐷

kfc coffee

正到...個條屌西腰..